Hong Kong is a fine place and worth fight for

I hate very much to leave it
Please come out and vote today

Good luck with your election, Hong Kong friends

The results are looking very encouraging. HK people showed the world they truly want democracy!

Please spread it out!

Thank you dudes